好心你地班猗狗啦,輸左乖乖俾人撚啦

輸左就要俾人撚啦

上年勇士輸俾人撚

今年係咁賴黑哨賴有KD

本身對騎士隊波冇咩野,見到撚到猗狗就好似見到堆垃圾咁

騎狗根本現實係垃圾 係雞 係公廁

淨係識負評

LBJ 第一人喎，唔係連KD都贏唔到呀
無計啦，隊友廢嘛